新買iphone11 個咪錄音無聲

有無巴打試過 可以點搞？

撕左塊膜未

拎去先達整

拎上華強北整

撕左
無跌過無入水

用過個voice memo去test
要吹氣入去先有反應

打電話無問題 係錄唔到音

屌你問得都行到去Apple Store啦

問我地把撚咩會幫你換？

貼就貼啦

人哋形容緊果塊係處女摸
我覺得無問題 反而我覺得你精神有問題

你係咪冇開個權限

標準答案：用家問題

感謝大家 攞左去apple store 換左部新